屌 好撚垃圾香港寬頻

好撚垃圾香港寬頻

垃圾寬頻

係咁斷 唔知我ROUTER問題定點

same

近來係斷得多咗

我仲以為係自己問題

點樣斷法?
依排玩csgo都成日斷0.幾秒

每十分鐘斷一次

+1 但是抆左router直插電腦好似好左啲

我完全冇問題

幾秒咁斷法 打阿福快打都變翻ng

我插左斷得仲勁 打去問仲話我問題 屌佢老母

一定係話你router有問題
叫你直插再試
插完都斷呀仆街
早幾日睇波幾撚冇mood

痴撚線公司

我隔一陣斷大概半分鐘咁

好撚煩

續約打黎開我168 100mb

真系好撚慘

唔好續喇系我就

啱啱想簽佢
新屋好似得佢同有線揀

雖然hkbn差(ex員工)但有線。。。
直接手機上

係咪用緊乜七link 啲閪router呀？
天氣熱over heat ?

冇丫 乜柒都唔系 長期開冷氣點會過熱

系咁叫我插呢樣插果樣 真系想插尻佢

你用咩router 咁巴閉？

利申 用緊垃圾netgear